如果武漢同胞真係不幸出事，真係黃絲責無旁貸

黃絲淨係識搞事
依加同胞小小事又話封關貪生怕死
講真你地老豆老母都係大陸黎
分分鐵有啲傻西自己都係大陸黎
吠你老母咩
要死就死黃狗🐶
祝願武漢同胞 身體健康

雖然我都好驚出事，但唔會好似你地班垃圾咁無雷
屌你老母

失敗者 hi

又係你條PC 公屋仔 DSE Degree holds 車都考兩次既人生贏家
今日年初一有得放假咁爽呀？
同白衫上司拜年含撚未呀

哦 wfc

blocked

哦
屌你老母

你又知我係 唔擺我上老豆搵仔
廢柴

Pull

拉

祝你新一年全家武漢肺炎死

ching 無論你係咪PC 都好
起完底就知你係一條垃圾無degree 公屋仔
咁既學歷你可以做得啲咩願聞其詳

同埋見你開po 啲邏輯就知你弱智
得個連登account 起撚到底咩

已block

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(會員#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?